有冇人諗過呢班18歲以下手足，遲下會變為證人

佢地有哂在場證據
又登記哂資料
極容易搵得返

遲下當要提告其他手足時
就會同佢地講 將佢地變做污點證人
告得入其他手足 就唔告佢地

呢班18歲未夠既手足
係班狗威逼利誘既情況下
為左自保
多數會接受條件

到時班狗就會教佢地比假口供
到時被捕手足就要坐十年....

推

tui

肯定會變成咁

出咁多口術擺明係因為狗唔夠膽強攻
留係大樓一定贏 拉都唔會俾人拉
手足一定要留 點都唔好出

自推

我屌你老母啊，人地18 歲未夠就已經出來為呢個社會犧牲自己，你小人之心度君子之腹，縮返入你老母個閪度啦僕街

都係

小朋友 希望你記得雖班哥哥姐姐係入面點照顧你

咁諗手足都知佢咩人啦，一係三毛一係偽黃

哩*

咪撚就係

人地會咁就唔會出黎啦 屌

成日話破窗效應
e家佢地主動投降
懷疑佢地會轉污點都係合理

請對他們有信心 不會供的

諗起廿八座大王

我認我係陰謀論 都絕對有呢個可能
點解咁多次「投降」機會
佢地都冇出？
而呢次就肯出？
因為個offer係放佢地走 但會保留追究嘅權利
佢地就心存僥倖 覺得係入面比人斷正 實告得入
反而出黎「投降」仲有機會告唔入 （自己睇返曾鈺成同張達明講左d乜啦)

呢班手足正正係想脫罪既一群 當然冇一個手足想比人告同坐監

遲下加埋班狗最擅長嘅威逼利誘
後果可想而知

我都好希望我係錯 好想你地屌我 屌得啱

點認得？

Poly 18歲以下投降手足快D買機票去台灣
Last chance 走啦

會

事實上係會
魚革都有篤灰鬼

希望我估錯

小朋友們
如果有班狗帶你返狗屋問話
記得講我無野講

18歲以下，小朋友黎咋，大家唔好期望咁高。。。。。。

屌

所以投左降既手足
快d去台灣玩啦
去到有書讀 都有新生活架

班黑警冇咁易放過你地架
只會清算

做証人上庭話入面好和平，但比狗威脅要佢講大話

越年輕，越有義氣

On9 根本任何一個在場人士都可能會被誘惑做篤灰狗
唔該你唔好針對啲18歲以下手足
你真係小人之心度君子之腹 分化狗
扮理性講啲咁陰毒說話

一直想搵嘢deal

其實係政治層面嘅嘢

送佢哋去台灣

咁18歲以下嘅手吹係理大被困為運動作出犧牲 我想講問閣下係到做緊啲乜呢？

真心唔走就冇機會㗎啦...

中學生未必意志咁堅定

係
的確每一個人都有機會
但呢班一定係意志無咁堅定既一班
篤灰機會都較大

轉污點又講大話被踢爆會點？

我最擔心
搞分化
囚徒困局

保十八歲以下

就係懶佢地意志唔堅定

比起脫罪 我覺得佢地係關心安危多啲
佢地既恐懼心比人利用

有冇法律撚答到
18歲以下既證人
係咪可以唔洗公開姓名？

屌你老母又分化，你係理大先有資格懷疑人地
拉

諗清楚啊今日投降個d
但出邊幾百手足出事為左救你地出曬事
你地仲忍心篤灰

肯定

佢哋會自保一開始就唔會喺poly

仲要畀人屌投降，的確有機會篤。

唔需要講大話，篤先前係poly走唔甩被捉𠴱班都夠大獲。
其實佢地心理都唔好過，一方面驚比狗同藍絲搞，另一方面又要背負出賣手足嘅污名。
土共，港共，黑驚，屌你老母

現實嚟

你唔可以否認樓主講既的確有可能
就好似囚徒困境咁，叫你出賣其他人你就冇事。
唉 屌

個個黑衫黑褲
分到邊個打邊個咩

如果佢地真係篤灰，不如唔好打啦，話我失敗撚都係咁話，一早認輸比支共打死算數，好過宜家生不如死咁抗爭

只係人性，你要浪漫化件事英雄化手足。
輸硬

Tui

依家被拉既手足係受道德感召, 有崇高既理想先出嚟抗爭, 唔好戇鳩啦樓主

大家係咪唔記得 我冇嘢講 我要見律師 我要去醫院 我要投訴你
仲有 呢樣嘢唔係我嘅 唔好叫我掂!

到時政府又站在道德高地
話呢班小朋友比人煽動
而家比個機會佢地重新做人

難聽啲講宜家如果連信任都冇埋，仲抗咩爭，我自問係信性惡論，但我都願意相信手足之間唔會篤灰，btw不推文係arm既往頭先冇為意

拉

借個位宣傳，大家一有時間就睇左先。

親友被捕，我要點做？被捕48小時營救手冊
自己冇出去既同我成篇背左佢

作唔肯定/不斷改口供
令到唔可以成為確實証據

推有用po

呢啲垃圾POST咪撚再推啦

買機票即走

pp

絕不屌同路人，感謝每一個願意出來的人

事實係佢地係最有條件篤灰既一班人
因為得佢地係現場
親身走出黎就係最有力證人
佢地覺得曾鈺成帶佢地走就唔洗被捕
而對方提供返個條件出黎就係你要篤灰
成件事好合理
佢地未夠18歲要顧及自己前途思想又唔成熟
威逼利誘下好易就範

重要推！

分化撚 block

出去打果班都bb晒，都唔知邊個打邊個，就未必篤到既
但如果喺u裡面唔知做過啲咩又無bb咁就可能篤到
不過其實佢哋都預左裡面係有鬼，照道理就所有人都會bb好晒嚟防鬼

你信同你為最壞情況打算係兩件事，你盲目咁信好快就有第二第三次理大人質事情。
明明好多人講唔應該守，但佢地只係信自己，無分析過人地講得有無錯，連後路都唔考慮

其實佢地父毋好可能送佢地出國讀書，pk政府條數會覺得 少左一d勇武（用屎忽諗）

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。身處理大的校外人員萬一被捕時可辯解話昨天入去理大搵朋友但無辜被困。

唔分化
但希望未成年手足唔好受狗誘惑
而家啲狗好古惑

我知你講既有幾合理，不過呢個係信念問題，如果我地都覺得佢地會篤灰，佢地本身冇諗過篤都會心灰意冷走去篤，所以講預測不如比多啲信任手足，話比佢知we have faith in you

屌你 分化狗

呢個係你或者好多所謂大人嘅諗法，唔排除佢地可能真係會咁做，但我知道呢場革命有好多細佬都好有骨氣，唔係佢地使咩喺理大守咁耐守到出唔返嚟
我個人認為佢地係絕望嘅時候，更容易會選擇自殺都唔會出賣手足

唉..

我信佢地唔篤灰同我支唔支持守系兩件事同埋我系叫人信其他手足，唔係信自己

你都識講未成年，加埋父毋、社工同校長，比佢地誘惑有幾難。
唔好怪佢地，佢地都攰啦。

要相信手足

無錯！

Push

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

我無嘢講

係又點唔係又點
可以做啲咩？
你知唔知擾亂軍心係死罪

其實mark名mark身份證算唔算認罪先，而家啲狗係有追究權利，姐係告，但都等於告未走嘅手足一樣，唔一定告得入架喎

又係Prisoner dilemma
best outcome 需要信念一致

買機票 嚟唔嚟得切
台

一定會有狗令到佢地變污點證人 除非佢地意志夠強大 希望佢地會記得呢一班出生入死嘅手足 唔好割 要相信人性

推
推
推
屌，係喎

賽局理論...

現實就係咁 你講嘅絕對有機會發生。

我信佢地唔會出賣手足
更何況佢地只係係入面睇書

推 千祈唔好啊

18歲以下嗰班快撚啲del晒電話啲資料先啦

冇錯，呢班撚樣今日投得降，他日為左唔洗坐監一定不遺餘力篤曬班手足岀黎

記得又點？唔係你坐就我坐，係我就自保賣哂其他人

投降已經當所有手捉係condom,希望你地將功補過

on9 投左降點解唔會再做多一步保自己安全
唔係為左自己佢地都唔會投降啦

仲有記者，實傷及無辜

有人講出e個可能性之後係希望大家比d建設性意見補救/改變

唔係係到互屌分化 互屌同路人其實真係無意思

咪就係，今日都陰左三百幾個手足，唔差在篤埋你入去坐啦

洗左腦啦
轉頭就變成佢地綁架你 警察救你出黎

求下你哋唔好篤灰啊我哋要齊上齊落你就算唔篤灰我哋都唔會比你哋有事
你一篤嗰位手足就會出事㗎啦

垃圾分化撚

我係指兩件事都係太信，而無考慮最壞情況出現要點做。

政府分化00後又一高招

push

應該走佬

利用小朋友真係好仆街！

係入面出黎既手足記住不分化不割席不篤灰
我唔會怪你地但唔好出賣任何人
今次真係犧牲左太多

樓主無否定果堆o靚仔既價值，係擔心佢地之後比popo利用姐，同埋佢地未必安全架，而家最好大家brainstorm有咩可能性，會令到投降手足對 投降+未投降手足不利

返到屋企即買機票去旅行
佢出境俾人拉就坐48踢保，要搜証告咁多人佢係唔名時間的

但係黑驚的威迫利誘老實講大人都未必頂得順啦，小心謹慎打定個底都無壞

唔好咁對啲手足得唔得

真。。5係個個都仁義禮智D fd黎

分化撚

我諗最壞情況冇野差得過屠城，所以我支持18區開花同唔支持燒狗屋，暴大埋大吸收教訓屌完就要繼續，篤灰呢單就應該放低，人地都未篤你就講到人地好似好易跪，咁人地邊有heart企硬

認到樣先算

唉唔好呀小朋友

都係 但希望唔會演變成咁

點解樓主要講得今撚衰
如果轉個講法「今晚自首既手足，要記住咩都唔好講，咩都答 我冇野講」
今唔係會好聽d咩

都岩！

仆街

理大好似被人斷水斷電？
咁一部份身體/心理較弱者，先投降/離開，都係好事

up

我相信佢地唔會督灰
希望唔會係我太天真

喺無證據嘅情況下講呢啲得一個目的，就係分化

咪撚分化
有無諗過 18歲以下既本來唔想走
係18歲以上既哥哥姐姐 要佢地走
走得一個得一個

我唔記得

唔會

未夠十八歲會照告暴動

個個蒙面
認唔到人

其實無
政府威逼利誘
加埋屋企人慫恿
其實呢招好屈機

硬係要有一招既就係「唔肯定」
係咪佢扔汽油彈嫁？唔肯定和
佢有份製作汽油彈？唔肯定和

點解會覺得未成年就會為自保岀賣手足？
樓主唔好咁小人啦，好樣衰

大力推

18歲去轉旅行先啦

係入面大家都戴曬罩
如果係做證人仲要唔知幾耐之後先上庭
好快會唔認得唔清楚無印象

人地國家得我地唔得最大主因係因為過左五個月 香港仲係好多自私撚呀
要贏首先要正視Free Rider文化

[幫手推上熱門] 冷氣軍師/要返工嘅人入嚟面對

。。。

分化術你哋都推